俄羅斯藍貓

想問香港邊度會有俄羅斯藍貓？

留名J貓圖

靜係睇到藍貓以為係多啦甲夢

同問
睇完果籽個動物百科介紹俄羅斯藍貓之後都鍾意咗

同路

Hi冇圖

呢啲要外國訂番黎？

9成假藍貓 你養大先發現英短